{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 펜션더헤이븐(22.04리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの案内は予約のお知らせにあります。 ピックアップをご希望の場合は、ピックアップリクエストをクリックする必要があり、チェックができない場合は当日のピックアップが不可能になることがあります。 客室内は禁煙です。 予約人数に人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がなければ入室できません。 アメニティや備え付けの製品、食器類、小物などはペンションザヘイブンの大切な資産です。 破損または紛失時には賠償の責任がありますので注意が必要です。 メゾネットタイプの客室を利用する場合は、安全事故が発生することがありますので、ご注意ください。 爆竹、ろうそく、火鉢などの火器類の持ち込みは禁止されます。 他のお客様の休息のために、過度な高声放歌は自制しなければなりません。 客室内では肉類や海産物を焼くことはできず、BBQ場を利用しなければなりません。 個別BBQ場を利用するには、チェックイン時に事前に申し込まなければならず、冬季と夏季によって炭火の提供が異なります。 個別BBQをご利用の際は、必ず窓を閉めてご使用ください。 食べ物は生ゴミに、その他のゴミは分別しなければなりません。 予約特典として、個別バーベキューとメゾネットタイプのプールが利用できます。 個別バーベキューはグリル、焼き網、炭が含まれており、炭火は19:00時に終わります。 夜間水泳は絶対禁止で、水泳時間は9時から19時までです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ピックアップを希望する場合は、ピックアップリクエストをクリックする必要があります。ただし、チェックインができない場合は当日のピックアップが不可能になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合でも保護者同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティや備品はどのような扱いですか？",
            "answer": "アメニティや備え付けの製品、食器類、小物などはペンションザヘイブンの大切な資産です。破損または紛失時には賠償の責任がありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室の利用に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する場合は、安全事故が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内に火器類は持ち込めますか？",
            "answer": "爆竹、ろうそく、火鉢などの火器類の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "他のお客様の休息のために、過度な高声放歌は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や海産物を焼くことはできず、BBQ場を利用しなければなりません。個別BBQ場を利用するには、チェックイン時に事前に申し込まなければならず、冬季と夏季によって炭火の提供が異なります。個別BBQをご利用の際は、必ず窓を閉めてご使用ください。食べ物は生ゴミに、その他のゴミは分別しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典として、個別バーベキューとメゾネットタイプのプールが利用できます。個別バーベキューはグリル、焼き網、炭が含まれており、炭火は19:00時に終わります。夜間水泳は絶対禁止で、水泳時間は9時から19時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 685
    }
}